次次同條女見面都會忍唔住揉佢對奶，終於佢忍唔住屌尻我

係咁既 細佬我就乳控得好交關
咁條女就32D 但係勝在夠林夠滑夠香 搞到我次次見佢都忍唔住渣佢對奶
睇緊電視要渣住
睇Netflix要渣住
訓覺要訓係對奶上面
佢煮緊野食我都要後面渣佢對奶
我都覺得自己好咸濕 但有時我渣佢又唔係為左想扑野
純粹覺得好林滑好想渣住
終於有次佢發脾氣屌尻我 話我成日搞到佢好唔舒服
想問下可以點改善 唔好成日手多多？

換過條女？

出去俾錢搾第個對奶

比佢揸返你自己嗰對肥仔波

自己隆對32D咪可以日日揸自己囉

我無 可否借你個對

幫你唔到 雖則話同為胸奴人 我都想揸波

平時食飯邊個出錢多？

又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J

如果我有個32D女友
我驚我都會好似你咁

好正常姐

同女友講：

我揸你係欣賞你對奶，
你係平胸我先唔會揸，
我欣賞緊你，你仲發我脾氣？

女友答：
我兜野渣你賓周

咁就得喇，我下次唔揸佢對奶
我舔佢對奶

睇你係咪胸奴
有D人唔係胸奴 就唔會咁

叫佢縮胸

我覺得自己係
但對耐咗應該會厭？

真正胸奴係唔會厭
我渣撚左幾年仲覺得想渣

你咁揸法係女都會懷疑你究竟鍾意佢個人定係佢對奶啦
一係就你揸得太粗魯整痛佢
忍下對手啦

係唔中意就唔會比佢渣咁耐啦
樓主你繼續KEEP住渣啦
佢岩岩好果陣覺得你煩先屌你姐

係！我女朋友都係咁

同我男朋友一樣
次次見親都會係咁玩對波就算出街佢都忍唔住